陳雲：稍安毋躁，中場休息，不要打殘警察或黑社會。

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
當然，如果香港的示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？

《香港機場說明書》全部同我入黎！

推

pish 堅儲彈藥等輿論發酵
歐美做嘢需時

求求跟住落嚟主攻文宣⋯⋯⋯

已經醫好病

okok

估唔到陳雲會講呢啲

push
吹到解放軍入黎

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！
#絕不割蓆，唯要改進

唔好咁講啦，其實佢之前講啲嘢，同而家嘅示威者做嘅冇咩分別

只係當年泛民同主流傳媒好多人反對，變相好似佢分化緊全世界咁

快樂抗爭、勇武抗爭、流水社運、停一停抖一抖
全部都做緊

陳雲都咁講，真係可以抖抖先

"今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港"

Wan Chin
因為我們已經到了關鍵的受害者時刻，要暫停下來給國際社會做事

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

真的雲叔是對的

我哋需要一份聲明

陳雲：因為我們已經到了關鍵的受害者時刻，要暫停下來給國際社會做事。